有冇人會俾錢買CV？

好似呢啲咁，排版好靚，佢地大約收緊20內美金

死圖？

好似呢啲咁，用word真係好難整

幾靚喎

你係無野寫落去 幾靚都無用

學下ai啦

你係整得柒，根本冇人睇你寫咩

東亞最忌標奇立異
如果搵外國工就會買

你係話東亞銀行定東亞地方？

整到

學下用adobe 再上Pinterest呢啲網搵下sample就整到架啦

有冇cv generator

咁就20美金

Lm

識用ai整其實唔難

有，要俾錢，仲好撚多添

我知Word功能強大，不過難整姐

老屎忽MODE:
你有料，有Hunter挖你，CV都幫你執埋
你無料，唔識PRESENT自己，張野鑲金都無用

唔好咁懶，上網大把依D sample
靚過你果張都仲有

如果香港有好似日本七仔咁幾蚊CV表賣咁就好啦

唔多覺有喎

又係呢啲冇用論，做咩都要盡力

講完

果啲都唔慌靚

word定咩來